大陸妹真係完勝賤種港女

點解係香港搵唔到D咁青春少艾又可愛天真既女仔

隻眼好似合埋眼再畫隻眼咁

其實我唔反對大陸仲有好多靚女，但呢類整容雞樣，可唔可以比少少品味...

至少你講野哄佢佢會好真誠咁笑,呢樣野唔係所有靚女都有

師兄j開公仔?

咪又係雞

真誠
有著數咪同你做下戲

屌 你信佢係真誠？

因為你冇錢

因為不願面對

睇片啦,你哄佢佢笑個種反應無得呃

對眼核突到呢 你比港女hurt過都唔洗搵件咁ge嘢嚟侮辱港女嘛

請問樓主你幾歲？

正嘅女度度都有
係輪唔輪到你食咁解啫

你認為你北上食到呢件咩

On9連登仔，生到眼角咁撚高，睇死你地咪又係一日到黑係屋企打飛機
大陸妹你地都溝唔撚到啊

挑，就算香港靚嘅女人都係大陸種啦，家鄉浙江寧波上海又白又靚

你唔撚識睇，片入面條仔一睇就知唔係有錢la

啱,香港好多靚女本身都係大陸種